有冇人玩過Azure VPN

每個月計好似平過nord
全世界任揀手
重可以有10個connection
同人夾都得

呢個？

Yes
佢有個計數機
每個鐘頭10gb流量
一個月48蚊港紙

起到 double vpn 同有 kill switch？

Azure VPN Gateway 唔係淨係比你create VPN tunnel 去你自己係Azure 嘅 VPC network 咩？
我唔太清楚係咪同AWS一樣

Kill switch自己電腦set就得

啫係佢唔算係vpn server?

電話呢咁

電腦安全研究員賴灼東認為，平日瀏覽討論區或社交媒體時，若只打算當CD-ROM（即Read-only，泛指只看帖不回覆的網民），無意留言或讚好內容，未必需要用VPN。惟當涉及一些敏感舉動（譬如在連登討論區討論政事、捐款予政治組織等），且非經由網絡完成不可，就應該在VPN保護下進行。

賴灼東指出，考慮到網絡安全問題，用戶通過公共WiFi上網時，本身應該養成開啟VPN的習慣。假如想隱藏個人身份，長時間開啟VPN亦無不可，但別忘記定期轉換所連接的遠端VPN伺服器，「如果你長期連線至同一個海外IP地址，一樣容易被人追蹤。最好每日不同，我自己就每一兩小時便換一次。」

點睇

重點：「如果你長期連線至同一個海外IP地址，一樣容易被人追蹤。最好每日不同，我自己就每一兩小時便換一次。」

完全唔係Nord個隻VPN

要成日轉地區同轉IP 一定係現成 VPN 好過你自己砌
而家啲人對電話多過電腦
呢方面嘅支援同方便程度更加無得同現成 VPN 玩

剩係gateway都唔止48啦....

真
起台vm 裝vpn server
再set 好個firewall

呢層就要諗M$會唔會賣你
有曬你信用卡同個人資料

應該都唔平 要收 vm storage bandwidth錢

Aws free tier 一個月15gb

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps